## Olá, meu nome é <strong>Jair!</strong>

> Estou cursando Engenharia da Computação na UNIVESP,
sou um entusiasta de tecnologia. Gosto muito de aprender coisas novas,
e como elas funcionam.

----

## 🚀 Minhas Skills
<!--
<div style="display: inline_block"><br>
  <img height="60" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/python/python-original.svg" alt="python"/>
  <img height="60" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/django/django-plain-wordmark.svg" alt="django"/>
  <img height="60" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/flask/flask-original-wordmark.svg" alt="flask"/>
  <img height="60" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/javascript/javascript-original.svg" alt="Javascript"/>
  <img height="60" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/nodejs/nodejs-original-wordmark.svg" alt="Nodejs"/>
  <img height="60" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/react/react-original-wordmark.svg" alt="React"/>
  <img height="60" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/docker/docker-original-wordmark.svg" alt="docker"/>
  <img height="60" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/mysql/mysql-original-wordmark.svg" alt="MySQL"/>
  <img height="60" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/postgresql/postgresql-original-wordmark.svg" alt="PostegreSQL"/>
  <img height="50" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/mongodb/mongodb-original-wordmark.svg" alt="MongoDB"/>
<div>
<br>
-->
<div style="display: inline_block"><br>
  <img src="https://img.shields.io/badge/Shell_Script-121011?style=for-the-badge&logo=gnu-bash&logoColor=white" alt="docker"/>
  <img src="https://img.shields.io/badge/Python-FFD43B?style=for-the-badge&logo=python&logoColor=darkgreen" alt="python"/>
  <img src="https://img.shields.io/badge/Django-092E20?style=for-the-badge&logo=django&logoColor=green" alt="django"/>
  <img src="https://img.shields.io/badge/Flask-000000?style=for-the-badge&logo=flask&logoColor=white" alt="flask"/>
  <img src="https://img.shields.io/badge/JavaScript-323330?style=for-the-badge&logo=javascript&logoColor=F7DF1E" alt="javascript"/>
  <img src="https://img.shields.io/badge/React-20232A?style=for-the-badge&logo=react&logoColor=61DAFB" alt="react"/>
  <img src="https://img.shields.io/badge/Node.js-339933?style=for-the-badge&logo=nodedotjs&logoColor=white" alt="nodejs"/>
  <img src="https://img.shields.io/badge/PostgreSQL-316192?style=for-the-badge&logo=postgresql&logoColor=white" alt="postgress"/>
  <img src="https://img.shields.io/badge/MySQL-00000F?style=for-the-badge&logo=mysql&logoColor=white" alt="msql"/>
  <img src="https://img.shields.io/badge/MongoDB-4EA94B?style=for-the-badge&logo=mongodb&logoColor=white" alt="mongodb"/>
  <img src="https://img.shields.io/badge/Docker-2CA5E0?style=for-the-badge&logo=docker&logoColor=white" alt="docker"/>
<div>
<br>

---

## ⭐ Informações sobre minha conta GitHub
<!--![GitHub Stats](https://github-readme-stats.vercel.app/api?username=jmreis&show_icons=true)-->
[![Top Langs](https://github-readme-stats.vercel.app/api/top-langs/?username=jmreis&layout=compact)](https://github.com/jmreis)

---
